1.Які існують типи даних у Javascript?
number, boolean, string, null, underfined, object.

2.У чому різниця між == і ===? 

==  порівнює значення двох операндів та робить неявне перетворення, наприклад, якщо у нас буде число 2 та рядок "2", оператор зробить неявне перетворення і повертатися буде true

2=="2" // true

===  строго порівнює значення та тип операндів, робить більш точніше перевірення ,та не робить неявне перетворення, наприклад в нас буде число 2 та рядок "2" - повертатися буде false, тому що рядок це один тип, а число другий, а оператор порівнює тип операндів.

2==="2" // false

3.Що таке оператор?
Це символ або ключове слово яке виконує операцію над операндом, або декількома операндами.